本人為已退役的電競選手，曾參與十年前信長港澳杯

信長都叫電競，怕唔怕比人笑

Vlan 獎金$1000

51歲(破產)

當年一玩偷錢佬個個都聞風喪膽

殺馬

當年花團
Mrs flower係咩樣

菊姫留名

拎黎做眼，預左嫁啦

一陣搵番d 舊相先

當時你應該啱啱四十歲 破左產未

玩信長反應應該要快過玩LOL

好勁 最尾係邊邊贏

魔水禁唔切基本上已經死了

好似織田個邊個大本爆先

淺#吹箭鬼丸菊一麥麥77，開唔撚到
冇記錯後尾菊一改左做震攝，可以開魔水

Cool雞？

幾好睇
但無人用殺人英$#果d

隻直江好撚廢

招大技慢唔知幾多拍.....

鳩出大

-.-?

最近屎忽痕同fd打返，屌佢老味新版改到9唔搭8，都係13.2b平衡好多，幾fd係到開返13.2b都有好多路人入場

星願留名

垃圾game冇個正常server
打團總有一兩個要lag住打

自從轉左1.28版本就無心再玩

打團冇人用$#

好懷念

聯合軍唔玩毛毛槍神點得架

毛毛槍神武田果心係膽

隻直江

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

未

垃圾英

直江好廢

波子機世界第一

直江隱匕開大 服仔彎拉 $# 山王 等等果d連技 lol真係做唔出 雖然出左無耐就玩到而家 但都係覺得信長最好玩

煩撚到仆街

大技：啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊～～～

冇啦呢家

支持聰哥

至憎你呢啲仆街
不過我都係

唔係果心招大嚟咩

山王屌地再開大暈撚到死

無得買忍已經輸左

山王玩打裝勁撚到仆街

仲有本多vs真田

一定係走場撚狗

好多都係圍殺 冇乜技術成份

四十歲打電競好勁

後尾改曬啲技就係
以前出山王，得招大屈

邊個係你？

其實魔獸信長可唔可以整一隻獨立遊戲
好似lol咁可以換skin

樓主mh狗（已fc)

要整一早整左啦

梅毒真係屈撚左 加埋屌地配合

信長其實係咪得香港興？

一堆當年小學雞係度吹捧垃圾信長講三國3.7d都未輪到垃圾信長啦

hardcore過lol n倍啦

有商業價值未有電競囉

台仔都興
TPA個bebe都係信長轉玩lol

聯合主力勁 織田輔手勁

好似46歲先破

信長人玩連技玩反應 lol

台仔玩GGC
香港人玩VLAN

伊達玩得唔錯

我玩酒井0死

雙水+叮叮+有大先出

知個d 就會知

我最鍾意玩武田 直出毒刀
勁到仆街

隻直廢撚到

隻直江廢到..咁都打比賽

最勁係咪Tommy228？

玩信長勁個班一開波s2 s3轉去打L全部菁英
可樂 李志華 228 神j奇 無法避免 123 個班
s3個200菁英勁撚多香港人
利申菁英

台仔新版信好撚無聯

武田去到後期真係可以一個打哂五個

我懷疑你就係果隻直江
把握力咁差 唔怪得之破產

自問當年專精全部英雄

覺得最戇鳩嘅嘢就係直江買忍者匕首
唔去買吹箭冰計先

聯合得隻直透明，主力又幾次被捉唔死
織田果邊，屌 大炮成都唔知有冇一萬輸出
山王同道雪中後期都係邊緣人
義龍隻抽贏唔到伊達武玄，肥川都未必
咁都頂得到去base race
神手真係神手

信長需要技術多過lol多多聲

信長有兵出 有戰術 幾爽

一晚可以有一場齊人玩完都叫奇蹟

最鍾意玩走場。
同幾個朋友去網吧 一去就集體走場
除夕通頂成晚都係咁玩 一場都未完過

一死就走

2睇啦，信長講反應手速就無得輸

L好多時都係用腦預判對面，好少即場反應

其實點樣KEEP住食兵數做到=分數既10倍

魔水呢樣野其實好撚on9
個個團戰開魔水跟住冇人死返去回血等下一次
跟住無限loop屌你老味10波團戰都死唔到一個人

又一堆人 信長＞LOL

識打信長既人唔會蠢得去邊

上忍

信長最大嘅敵人就係隊友

無知唔好衝出黎

windows

要雙方都有相若食兵能力先得
輪流清晒波兵，一方甩左一入塔就好難控制返
仲有個關鍵要陰D陰D偷食CP

玩信長勁既話
玩dota2 應該唔難
但lol實在太易玩

洗唔洗三件控裝 一件吹箭夠用啦

只玩11.2B
其他都係垃圾

有無三國人

傻鳩

11.2b HKBN no re no new

00000000000000000

淺井出吹箭係唔會夠輸出
第一次引人開魔水，十秒後再嚟多次
300蚊再嘥埋佢魔水錢
落石>紅雷>吉剛/屌地，食冰殺人皆宜

咁咩先叫電競？傳說對決？

明智秀滿
立花道雪

9898988898

而家仲玩緊

以為自己贏硬
點知大本一片光，移個鏡頭去望下已經見到成堆上忍加光秀大，過幾秒爆埋

果種心up打lol搵唔到

然後比人簡左 即刻走場

屌你單上三狼牙 再搶走場

F10 e q la diu

新手區個個都虐待新手

早兩年有同朋友玩返，但都超多人MH
好快就無心機玩啦....
比如我連續幾次特登用稻姬強盜軍師個位開大衝上上路
係確定無下忍，無石，無果心情況下跑走，仲要死口唔認
隻GAME係好好玩，中學用左好多好多時間玩
可惜只係一個地圖.....

個陣專玩D鳩英出鳩英打到D人仆街
果心分身攻裝毒刀,本願寺巨龍和泉9100

我多數v隱英

佐佐木

走場多到仆街 經常打街場開局要就住玩 唔殺對面太多
後期多數搵團打先有心機玩
玩到13.2B咁上下就轉咗打LOL

gG-U

信長講求既技術真係唔係lol可比，玩開信長轉玩lol合埋眼玩都嬴

認真睇返好似兩邊都唔勁 咁都打到比賽

2020年都未識用服部彎拉

信長年代如果有「電競」呢個概念
我相信有排都未到lol掘起

背書做乜撚？

15分鐘100兵

百地背刀佬

玩接技一定係玩淺#
殘血追9條街招大又回好了

稻草人呢個id...
crazy_tat?

lol 係小學雞先需要用腦

快好多
制都多好多

根本唔會出吹箭
唔好講夠唔夠輸出，夠唔夠魔都成問題
你食兵用下招或者電卷已經唔會夠魔接晒成套
點都實係出落石先洗兵
街場可以殺下d唔出魔免既傻仔
打團玩既話前期招大9成都係拎埋黎食兵

啲撚樣好狗

比人殺馬就走場

邊有規矩話唔比殺架

人地練到1秒出曬所有技...
唔識唔到衝出來7...

織田信長 留名

當年睇人抗直江隱大都cls

當年如果可以獨立抽隻信長出嚟
唔寄生係Warcraft 入面

應該s20都有

比mh毀左既遊戲，信長遊戲性真係好撚高

信長打手全面進場

香港打電莖 認真乞食
過關斬將先得1千
仆街轉頭拎1千拎去慶功仲要俾凸
十年前都係咁話

信長個個可以叫自己神手，
原因係無排位

Lol 就見哂真章

以前玩最癲應該係見過魔水頂隱緊既直江大
要係果0.唔知幾秒反應到禁魔水真係痴撚線
仲有服仔神拉
果陣D FD玩完LOL都會轉返信長

想當年用明智血刀斬三下秒鳩人

爽到

吹箭我記得唔洗魔
e過去吹箭tw落石電卷，冇開魔水就手裡劍追住黎掉掉到佢仆街為止

傻西先玩服部 淺井啲鳩野

真男人一定用義龍 兩隻前田 馬場

一個屌地夠啦

可樂有打lol咩?邊隊打過?

但爆嘢唔勁

聯合軍係乜都勁
織田軍得信長勁

淨係要接個落石洗鬼用吹箭咩求其暗位都得啦
邊有正常人會開魔水擋落石

如果我係對方，見你出吹箭，出個生命鋼，接曬你成套都冇問題

btw 淺井只不過係用嚟烚傻仔/新手先有用。。。

織軍搶唔到果心食左一半屎
對面毛果直基本贏前期
最鐘意街場玩快攻
足市上，毛中，肥川果/直下

10年前毒丁留名 smile花2

所以聯合係屈好多
雙控 槍神大
幾下收哂d輔手皮

咩年代既吹箭唔洗魔
通常出吹都係比人壓到打唔到
先出吹配合隊友殺

信長都唔叫電競
咁傳說對決 LOL呢D垃圾支那game叫乜

仲有76toyz

槍神直江果心毛利百地
次選宇佐武田

有冇角色我miss咗

Kyo ggc vlan都玩過
街場真係好難10個人完到場

馬場信房

其實出咗落石紅雷卷清兵仲點會畀人壓

隻直江好廢下

我不信馬場肥左竟可秒大友

伊達2龍都唔少
後尾改左火狗同森仔之後武田弱勢左好多

西利

76toyz聽講好勁

下軍一般唔會搶果咁仆街啦
武田都唔會係次選
呢隻係成隻game最唔平衡既英

難怪破產

一個風傷清撚曬人地攞嚟偷爆用嘅上忍，下一秒就見到對面走場

我剩玩單排
淨係覺得武田前期做唔到嘢，唯一黃金期就係出毒刀追吓人，後期又拆唔到嘢又唔夠義龍打

配豬隊友嘅話回天無力，好冇質感

呢d不嬲玩自閉...

感受唔到武田嘅樂趣
要自閉我都係鍾意玩百地多啲
催眠清酒魔水火計，超歡樂

我才是信長宇宙第一，我招原創下忍殺馬大家一定聞風喪膽，我同kyo伺服器創辦人打，佢哋成班俾我一人屈到死幾十次，鬧完我再封我帳戶，我最睇唔起輸就跳既垃圾，當年我係世界第一，你哋咩鳩杯真係圍內打飛機！
Kyo 論壇班人我屌你老母垃圾！

toyz師傅ana2k

自閉緊係玩直江
自己入身大就搞掂

直江要一直幫三路變羊殺人點會係自閉

好回味 當年一放學就去Ione 打信長
不過最衰都係多走場狗同埋mh問題太嚴重
完全改善唔到 被逼退役 LOl玩左幾次
完全上唔到手 跟住就無再玩落去
諗起以前一大班朋友一齊玩真係好開心

回憶返晒嚟，最鐘意用本多同真田。

足利偷塔

𡃁仔，你真係唔撚識嫁喎

一樣玩咗十年，簡直係童年回憶

如果信長冇走場冇mh，邊有人過檔LOL

屌哂你地老母當丹羽死架

肥佬一個

之前長玩單羽單中

當年信長已經玩緊棄3保2啦

當年中學去網吧玩全部玩信長都係小學雞
我地多數玩三國CS AOC

LoL封殺左小忍偷爆既可能
變化冇咁大

lol真係做唔到信長玩法咁多變同刺激
剩係限死一隻英嘅定位已經係on9

丹羽13.2 先勁，舊版淨係得推塔

下
後期
屌地 大炎上 黑風 冰書 T W AAA
邊個都死

服仔 羽柴 本多都好撚勁wor基本每場都有

信長出返PC版
LOL一定即刻收皮

槍神6lv開大殺馬

反而唔明點解以前信長唔識分家, 獨立一個game
諗辦法解決走場mh個問題

如果當年作者識諗, lol都唔會咁快可以係香港掘起

果時走場問題真係好嚴重, 啲英又成日唔更新

利申, 未玩過lol ,最近返玩返vlan信長, 更新左好多好好玩, 同埋冇再返聯合織田

其實根本就無限死定位呢件事
純粹大數據流通 一隻英出咩裝打咩位最高勝率都有數據睇
想上分自然跟最高勝率同效率既打法架啦
如果信長係宜家LOL Esports既Setting
一樣會有meta選角同打法問題
以前數據少咪帶比你多變既錯覺囉

寫一張custom map同寫一隻online moba 係唔同次元既野黎

可以屈死，例如用淺井/毛利秒殺

所以咪反映到 當年根本無人會做「電競」
如果現有電競發展資源去搞 一定會好好多

何況LOL咪一樣有外掛同走場

LOL真係時勢做英雄 當年S2-S3幾多係信長撚過去玩

全盛係Vlan個個Ser都爆 KYO開場好快入齊人 GGC都爆人
係港台黎講個勢唔比LOL差

信長團戰其實一樣有必出角 山王 毛毛呢類

只係一隻英有好多玩法 攻裝又得 法裝又得 個限制會細lol好多 變化真係多d

隻馬做眼 就冇800

武田開大追住人屌，又魔免，屌吓一個屌吓又一個

出裝真係多變好多，力英可以出法裝，法英又可以出坦裝，哩種多變性已經唔係lol做到

前田慶次出落石赤雷毒弓，cp位追一半唔洗再追了

世界牆頭冠軍胎屎咪又係打信轉lol，當年佢都係用toyz打ad位

哇 show身個半秒就㩒4字
不過我當年都係
隻手擺定4字開魔水上高位 暗位
無佢快到咁都比人話mh
開定上都成日做
十次有四次可以保到命

條友信長太廢，不了

以前個個V 中 立花女都走場

立女大技好撚勁

但玩馬場好悶

啱呀，
有fd 玩信長做開肥料，
但玩lol 重獲自信

比人汁都豬肉

即走

啱啱出個陣

服仔係好玩 唔係勁
羽柴算正路輔手 at都常出
本多肥咗係勁 但想比走聯合嘅武田
佢洗兵手段屎好多 難肥好多
講打團 聯合軍優勢好大

$1000都好意思講

馬場同神原單挑會輸

諗起聯合快攻既年代
足利要控好多野但好有滿足感

仲有好多雙路組合充滿回憶
信長秀吉
百地直江

百地 係長期催眠人地 唔比人玩

百地宇佐 1lv就殺到人

隻直光同果心真係街場都不如

舊版聯合超強

吹箭飛標紅電爆彈就殺到人仆街

立花女玩support都勁呀
吹箭破甲 搭佐佐誠政屈到癲

以前細個朝早玩vlan同個外國fd成日屠人
200ping都殺到d人仆街

玩開三國
kyo走場小王子

狗屎百地

有英雄聯盟銀牌場水準

足利義昭，全隊供錢，12上忍直爆大本，當年玩玩下突然聯合軍勝利完全唔知發生咩事，睇replay先知

塔單問 以前信長岩岩hit個陣
有個人係YouTube 拍到成個mv禁 求link

以前得kyo走場會ban ac
其他場玩十埸都唔知有無1場可以5打5完場

D制唔慣

秀吉道雪唔錯

依場係比賽黎？ d英咁9伊達 直江

你就比人笑
On9

比你睇下咩叫技術 顯醜啦

織田軍搶唔到果心好輸蝕

諗起幾個屈機組合
織田軍： 信長+羽柴 竹中+丹羽 平手+jj佬

聯含軍： 百地+宇佐 足利+阿市

見親呢d組合都係地獄級

雖然依條都正 但唔係依條片
印象中條片個視點 唔似平時打機 （似水平畫面咁）

LOL>垃圾信長

依家改到好不倫不論

緊係唔會禁4字
用快捷鍵的
4=tab
1=capslock

同埋玩信長要計埋自己同其他人d技or魔水cd黎打好玩好多 退幾步兜個圈隨時反殺

出返個英文版 同lol hum 過啦

11.2b HKBN神手墓地跪求一敗

唉屌講真信長真係唔平衡得黎又真係好撚好玩
90後男仔既回憶一定係信長

高低位 日頭夜晚視野

如果帶到lol 就好

不過如果想咁
直接玩DOTA2就已經得
入門門檻更高